『純好奇』做男朋友？做老公？

好多人講過做到男朋友，但未必做到老公
倒翻轉講。女人都是。。。。
但此話何解？
有無實質例子呢。。。。🤔🤔🤔🤔🤔🤔

即係俾到開心 但唔可靠囉

姐係，，，

姐係咩丫

可靠從信任？

從經濟？細心？

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

如果女人或男人已有自己的屋
那還要求對家有嘛？

好像又無咩需要既

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

好似酒肉朋友vs交心朋友咁lo

又對。。。。。那些道理易明點好像

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

最主要係講得出做得到
唔亂應承嘢

有啲事真係需要你嘅時候你係度

做到呢啲-->我可以信任你-->你可靠

利申 自己角度出發
男朋友唔係好做到

有能力養你就得啦

比到幸福就叫做老公

只係比得到快樂 就只係男朋友

俗語有云, 男人不壞, 女人不愛。
壞男人可以是個好情人, 但很高機會不是個好老公了。
(小弟愚見)

男朋友單純開心就夠，老公要有溫暖嘅感覺，有家嘅感覺

初頭就會話一齊就開心就夠，然後隨著歲月嘅洗禮，要求條件就會增加，做唔到就自然成為唔到"老公"

男仔通常都係貫徹一齊開心就夠嘅諗法，然後就沒有然後了……

Sad but true

俾人話過性格做老公就好
做男朋友就不了

仲要比人話唔長大唔成熟
乜其實貫徹始終有錯咩……?

一開始又話要搵純愛，如果之後又係會比雜質影響嘅話，咁一開始就唔應該搵純愛啦

貫徹始終我覺得冇問題，兩個人一齊最緊要開心姐，問題係依家啲女仔實在太花心，你睇連登幾多人戴帽

不過依家呢個環境你要搵一個女仔唔受其他野利誘既話，我覺得微乎其微囉

來吧 相信愛你便能飛

相信愛咪就係比人飛果個囉

您對的。。。。責任都幾重要

對對。。。信任要build up
Takes long time to build
But take one second to break 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️加油
俾下機會佢

姐係令你開心
但又做唔到安心

有意思。。。。。等我記下這一點

年紀問題嘛？所以觀念不同？

依樣。。。即係。。。為將來慳家。。。但對方不明白？

但做老公之前都要做到男朋友先 垃圾港女最叻話人一齊左咁多年都冇成長過

精句。。。安心。。安全感。。對男人好像不公平。。。但偏偏男人有多點責任這方面🙈🙈🙈

哈哈哈我理解呢。。。
我都聽不小。。。。

那麼無愛。。。最後無夫妻係依个世上墦

我又覺得無分男女。。。
我公司大部分男人有家室。。。
但我所知道 聽佢地分享都同你講既。。。花心。。。無分別
人。。。
總受不了引誘

壞男人太多了
人生碰到兩個人渣就夠了

年紀係一齊增長嘅，就係話觀念上嘅改變
好少聽到男仔會話個女仔做到女朋友但做唔到老婆

有安全感 覺得佢係可見將來90%唔出去搞第二個 就做老公

其他就做男友

您又岩。。。。
可能男人對女人看法要求另類點點

依樣舉腳讚成。。。。。。。
但若現在都未有那種安心。。
真係要培養

樓主好苦惱 ？

想了解多點。。。。對依方面

有想法 因為想翻起e前那些到最後沒結果。。係自己問題定對家

不過人大左 思想行為都改變了

會反省呢個行為已經好值得欣賞
希望你搵到個比到幸福你既男人

通常結婚既唔會係你既最愛，只係對你最好，最愛唔會結到婚

c打經歷過？

😂😂😂🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙈🙈🙈🙈

一段關係去到後期都係要講實際條件，愛情飲水飽嘅只係少數

而家香港嘅生活環境……究竟害咗幾多對情侶

我理解。。。好現實這個世界🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

男人要新鮮 女人要保鮮

中學生仲可以純愛
出左社會乜都講錢

女人好快殘😂😂😂😂

所以覺得越黎越老😂😂😂

有時找一個soulmate 真的好難

如果找到一個愛到可以衝破所有
那麼好

🙈🙈🙈🙈

有時真的不明白男人想什麼 我可以點。。。。盡力了

真的那麼嚴重到不能講？ 男人如不願意分享所有的一切同感受

每人都有自己既一套。。。。但要接受對方那一套。。。難

越感覺到那一步。。。越多野想。。。。太多顧慮了

有錢先有資格搵純愛

太多外圍因素令到成段關係不開心

個個都結婚，唔通個個都想結婚咩？

e前會好想 但未有一個大家了解對方得好多 好明白你內心想的。不會再想下去

男女朋友只求開心就得，
老公老婆就要搵可靠，可以互相照顧互相扶持對方的。
相見好同住難呀

可靠保護對方都這麼難。。。。？
同住難。。。。依句我非常認同
如果同對方屋企人住。。。。不能相像

就連朋友出於關心還多過另一半
那麼同異地有咩分別
在最需要他的時候不在
一句紀念日快樂都不會上心
不會在意
不會想見面
有時候行動一句話已經代表一切